屌好嬲

又140要冷靜屌
屌
屌
屌
屌
屌

屌啦唔撚睇啦屌9你哋啊

全部同我含撚屌你老祖到出手汗

我追到天橋底都劈死你啊屌

癲撚左？

嬲撚咗

屌

你係肥系？

我係屌你老母系

斬人啦屌那媽

屌啦屌啦屌佢老母啱啦

肥閪

唔嬲
諗起丈嫉就嬲到上140再升 屌老尾

其實咩事

犬嫉

搶嘢啊

唔到得唔得我想糞